除左影相問題之外，Laser/電筒可唔可以都唔好亂射？

射狗 / 射狗屋 / 射影相廢老 無問題
喺D牆身幻彩fing香江 無問題
但眼見好多人亂射民居 / 影相嘅普通市民
更甚有人射橋上面嘅記者

有道具都要適當時候、適當用處先用
要記住我地係出黎抗爭，而唔係搞事
有時輕鬆玩下唔緊要，唔好過火就ok

加油！！

射影相啲市民好有問題
人地只係想影相打卡放上fb打卡, 好多街坊同路人黎
如果咁警俾人影就變好裝啦

不割蓆，但要留意一下

依家抗爭定嘉年華呀？
保障返手足得唔得，淨係飲啖水都要拉起口罩㗎

保護好自己
搵嘢遮住塊面好過啦